[集思廣益] 集思廣益英文係咩

I

推

Let's fucking brainstorming
Let's get some fucking ideas

Pish

I need all of you to juice your fucking brain out

求解答

Brainstorming

秒

搞盡腦汁？

最多解釋到諗緊野姐 無集嘅意思

Put our heads together

Think together collect idea

Japs Quick

I want your dick

Brainstorming together

Collective brainstorming

I dont want to go to school

Two heads are better than one?

Let's bounce some ideas off each other

group discussion

Gather many dicks to fuck mother

Collective intelligence

I ho to school by bus